突然間覺得自己人生好廢

自問做野好唔細心，好難改~

今年年頭已經有人同我講，

老細好大機會叫我做到完約就離開（7~8月左右），

我諗到甘已經好灰，我實俾人炒硬！

呢件事我唔敢同其他人講，包括父母+朋友。

我想轉工，但E家市道甘差，好難搵工，

就算俾你搵到，都仲要睇下配唔配合返夜校+實習既時間。

所有野都好煩~

而且我夜晚仲要返夜校，而個degree係要讀兩年，兼要係機構實習！

我真係覺得自己好廢，無曬人生動力。

讀完書都仲係甘廢，都仲係甘唔細心，連譚仔姐姐都好過我。

Die die die

巴打加油 會唔會係份工唔適合你

梗係啦
你連個咁字都要打做甘
唔炒你炒邊個

個市咁樣出面唔會請p牌仔

垃圾, 你咁做份份都比人炒架啦

捱過咗，到時望番轉頭，今日嘅果困難根本唔係一回事

一直都覺 聽蕭生都知

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

冇事啦！我比你更加廢都可以生存係度！
你可以試吓搵啲精神寄托，例如好似我咁，哆啦a夢就係我嘅寄托！有佢，我就可以頂得住！

轉行暫時唔得，我只能夠轉機構。

哦！

Ching 係又讀書又做野?

係呀，日頭做野，夜晚讀書

咁壓力大都正常姐 唔洗咁灰嘅 你係經濟支柱?

讀咩科

社工？

我都覺得自己好撚廢

仲要唔聽人意見 自我中心 呢d唔係叻人應有既特質

蕭生個女

都話左自己廢，何來叻？

TA

唔係，但都要俾家用

咁我罷工 可見嘅將來都會比人炒 我都未咁灰 樂觀d啦